{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 하늘이 열리는 드라이브인 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 入室前には客室予約後にお電話いただければ、動物の入室が可能です。 当感性ホテルは、それぞれの客室に異なる感性のインテリアが適用されております。 空を見ることができる窓とサンルーフ式の星と青い空を見ながらロマンを感じることができます。 プレミアム客室とホールインワン客室には高級マッサージチェアが無料で提供され、ネットフリックスとユーチューブもご利用いただけます。 プレミアムとホールインワンの客室にはバスタブもありますので、予約後にお電話いただければお手伝いいたします。 また、超高速光LAN無線WIFIとマルチ充電ポートも提供されます。 客室清掃は専門業者を通じて清掃され、毎回認証された薬品を使用して防疫と抗菌消毒が行われます。 また、完璧な防湿と防音設備があり、リラックスできるし、大型貨物駐車スペースも利用できます。 入室から退室までは非対面VIPサービスを提供します。 最後に、1室に2台駐車が可能で、様々な無料イベントとともにマイレージポイントクーポンがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "動物の入室は可能ですか？",
            "answer": "入室前には客室予約後にお電話いただければ、動物の入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなインテリアが適用されていますか？",
            "answer": "当感性ホテルは、それぞれの客室に異なる感性のインテリアが適用されております。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "空を見ることができる窓とサンルーフ式の星と青い空を見ながらロマンを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはマッサージチェアがありますか？",
            "answer": "プレミアム客室とホールインワン客室には高級マッサージチェアが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "プレミアムとホールインワンの客室にはバスタブもありますので、予約後にお電話いただければお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "超高速光LAN無線WIFIとマルチ充電ポートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように清掃されますか？",
            "answer": "客室清掃は専門業者を通じて清掃され、毎回認証された薬品を使用して防疫と抗菌消毒が行われます。"
        },
        {
            "question": "防湿と防音設備はありますか？",
            "answer": "はい、完璧な防湿と防音設備があります。"
        },
        {
            "question": "大型貨物駐車スペースは利用できますか？",
            "answer": "はい、大型貨物駐車スペースも利用できます。"
        },
        {
            "question": "非対面VIPサービスは提供されますか？",
            "answer": "入室から退室までは非対面VIPサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台可能ですか？",
            "answer": "1室に2台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "特典やイベントはありますか？",
            "answer": "様々な無料イベントとともにマイレージポイントクーポンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 484
    }
}